發起遊行示威帶頭盔，眼罩，防毒面罩，護甲，護膝，全副裝備，保香港人安全，無警察保護時，自己保護自己。

發起遊行示威帶頭盔，眼罩，防毒面罩，護甲，護膝，全副裝備，保香港人安全，無警察保護時，自己保護自己。
盡量有任何防護裝備，全部著上身，當全部人都著，最安全。

護甲 好難買㗎喎
好撚熱...

傘
驚落雨

帶多把鋼尺

推

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

呢度搞緊 入黎集中傾
全民頭盔月